G-Idle邊個最靚 我愛❤雨琦❤>美延❤>All🎊 (其實個個都靚) 你又點排

我愛❤雨琦
>>>>>
我愛❤美延

結論: 雨琦❤>美延❤>All🎊

躝啦垃圾

滾啦on9

撞車死啦你

支持mo狗

美延 > 是但 > 娟b

推

Miyeon=yuqi>shuhua>minni>soojin>soyeon

牙琦>美妍=minnie=牙華>牙娟

剩返一件唔撚想排入去
影衰晒前面五個

貼返NANCY啦屌
成日貼D豬閪

soyeon

想比連登仔打?

一樣 最後個件 其實個body唔錯

雨琦>是但>>>>>>>>>>>>小娟

其實全隊都正

條腰對腳係正
但個樣真係不了 好令人卻步
射唔出

牙娟正

牙娟>其他

Soojin幾正 跳舞好睇 性格幾qq

唔望樣 睇佢副計真係會扯到行哂

做dancer不錯
做idol唔想睇佢
有牙琦miyeon呢啲質素 仲洗乜睇佢